［秒回］心事硏究室（31）

24小時開放

終於到我開返

😍有咩方法一定追到女神

靚仔 有錢 高

新人留名

有品。

支持me?

怪巴終於開返

但齊曬4樣野唔洗追都有女埋身

跑快點

你

好出奇咩

聽講岩巴就係咁既男人

小鮮肉留名

你兩個都係啦

你三個都係啦

你四個都係啦

你四個都係喇

我肥矮毒柒窮

你地開曬工？

係呀

諗起你張自畫像
碩士生

愈來愈多

係呀屌你

你真係信係我 ？

我係屋企陪緊隻貓
一邊睇書一邊比佢暖住

我未開

退休未

信呀

未正式返過長工
等畢業

你同娘娘做咩坐住個腦

好鍾意返工

新人Lm

利申：真絲

窮jj lm

絲打女扮男聲 好好聽

收聲啦你

笑左

無眼睇

因愛成恨

愛你變成恨你

櫻桃囝幾高

絲打受溝乎？
利申：真•計數機

多謝你愛我

170唔知有無縮到水矮左

扮咩170

好 ，怕羞

收聲啦

Gay

我偶像天海祐希都係唱男聲，

JOIN?

有無第二句

想聽咩

長腿

叫me靚仔ok?未聽過

岩巴咁講野

你好 肥矮毒柒

未死過

櫻桃子好高下 高妹

小學雞改quote

無聊

好羨慕高妹

慣左矮

我想要矮返D 165就夠

無圖你話高過姚明都得

你俾5cm 我okay?

排隊買六合彩

morning

我都無質疑過你唔係女人啦

15幾咪15幾囉，生得矮啲反而中意俾人摸頭/ cool 頸

去士丹利街買

係你就係你㗎喇！

搭單幫我買

agree 利申唔買

身高差
成日要向上望條頸會好攰

對唔住囉

收聲喇 你高過我

四膽拖六腳 請出招

收聲喇 你想要個165係我到呀

23

夠竟有乜方法叫我朋友還錢
乜都block曬
直接上佢屋企門口拍門

35

咁好啦

街招

6

49

I know that feel bro

31

收聲啦 你點講都無用

洗唔洗陪你去到樓下

俾返我呀

不了 麻煩

10

我都好鍾意摸女仔個頭

人強馬壯 去拜年

多謝你 唔洗

多少往事甜在心頭

嚇撚死佢老母

差唔多個個朋友子個頭都摸過

小數老母會幫佢還 大數？

死開喇 摸我

怪巴四圍摸

等佢個1500開飯

嚇人黎講搵返怪獸大學專家

聽日放左部ps4同3ds先

污糟

放心 借錢俾人同送錢俾人係冇分別 btw 1500都要呃 廖生

同佢老母拜祝75 次
當佢每次比20蚊利是

啲撚屌好鐘意整亂人地個頭

你話我呀

仲以為佢會還 信錯人

你all back 咪唔會亂

車錢呢 75次

我認 我係

冇嘢係你手 根本唔會還

怪巴係頭膠

返學扎頭髮成條橡筋扯落黎
順手拍你2下

只限女性

唉 有無巴絲想買ps4同n3dsll玩

_你老_呀

拍兩下就唔會 不過我好鐘意女仔放哂啲頭髮落嚟 所以我會扯條橡筋落嚟

放幾銀 PS4

扯頭髮會好痛

D女好享受

你以為

唔好扯喇 喂呀 痛架

初代1500無盒 兩個手制 hdmi
兩隻game

我鍾意整亂曬

好仆街

整完再摸頭都無事

呢啲真係睇人
我平陰成日搞真係覺得好鬼煩

喂呀 一定會聽到依句

吹個頭吹得咁辛苦
整到亂9晒 真係想講粗口

出街放落嚟
响屋企就多數盤起

唔係可以講咩喎

未試過整到人發脾氣

下一句 唔好整呀

邊有女仔俾人整亂個頭會唔發脾氣

咁一定亂

有晒聲音畫面

係屋企一定係all back扎起晒
好鬼舒服

屌佢囉

仲有無ching有興趣

搞下先

再整又咪唔還手

睇人啦 男神整咪神暈癲倒
毒撚整兩整咪叫非禮

唔好講到男仔唔會嬲咁

等錢開飯

大把，介紹比你？

有冇biohazard

我係屋企唔出街都整頭

你靚仔咪唔嘈你囉

收聲喇 你間接讚佢

幫佢all back 一定會同你耍花槍

笑左 特別上扶手電梯

2k16 driveclub

我會比返佢地整，但要幫我整返好

有啲女仔個頭掂一掂落雪咁撚樣仲要解開條橡筋梳頭
我屌

俾我一定嘈
除左我屋企人or同我去過旅行既朋友
未有人見過我all back

我明呀
難得同怪巴有共嗚

一齊去泰國

唔關事 自知樣柒

同player有共鳴

想玩人中之龍，所以諗住買機

男朋友都未見過

平d放比你啦

全地球無人見過我allback 我自己都未見過

佢地掂完我地個頭會話會痴痴地
但又要搞 明知有落泥/wax

識玩 搭扶手好多野玩

見完要滅口

2k16唔係免費架咩

真係未

有時梳得仲靚過自己梳

岩巴

ex呀

如果有個男仔搞亂晒全班女仔既頭 淨係唔搞你 你會唔會好hurt

影完貼上黎比我地睇下

用左幾耐，平幾多。唔想要Game

往事啦 依家收心養性
暫時唔搵對象

中學時有mk 過拍散拖 之後比ex 迷住咗就拍長拖

讀書大部份女仔個頭都摸過，唯獨有5-6個真係摸唔落手

走啦

佢地一定係唔玩得/ 太獨特

原來又一個扮毒

單身先係咁 拍拖唔會單獨同異性出街

個個人都有mk 過

得返我係真毒

好失望 ，祝你孤獨終老

用左一年啦 你想幾錢

唔玩得都照摸 個幾個真係 驚隻手會溶

中學雞表示 周圍都係女
但無份掂

我陪你A0

收聲呀

中學有啲人唔洗頭嫁
以前唔想人搞就會話琴晚冇洗頭

中學都掂唔到，你之後就

好鐘意幫女仔洗頭吹頭

偽毒仲敢呼喝我。
你知唔知單身一拳可以打到你入放學ICU

有冇諗過做洗頭仔

一睇其實好大分別 成餅野油淋淋

唔好咁多幻想啦

渣ga

sad but true
中學時代 一定最好
大學見到多女又點 你連fd 都唔會係

深潛

說話唔可以咁講
我讀書時期一放學即刻返屋企溫書的

冇

真係會可以唔俾㗎咩？

我讀書時期一放學即刻返屋企訓

成日幫ex洗

一放學就返去溫書係點做到

偽咩毒 依家真毒啦

唔知喎
A0

娘娘

係，不過邊控制到你 得你控制到我

坐洗頭艇啦佢

有乜可能 自己都未必做到

睇左三次都唔明你問乜

限制對方無意思的 哩d野講自律架ma

女仔打嚟唔聽 約我就過約左人 每日放學就去接佢放工 諗起都累

Agger 自律唔受引誘

真係唔明

我次次俾㗎喎

我都係
唔好唔講就得

唔想講 下場

再加上你班女人咁鐘意睇星座做人
我係受罪星座

但我係男仔都盡量唔會啦
費事個女仔諗多/ 有誤會/ 擔心

其實要呃你，終歸都會呃你。
你越唔比去，佢越想去。
何必搞到咁緊張。

其實d客都未開工 今日返工有d無謂 除左逗利是

你去無問題，話聲我聽就得。我就唔會單獨同異性出街（自願）

我老母好似放撚到星期一 陣間又要陪佢去行街

Yes ar 返屋企訓多陣/打fifa好過 同女出街？不了

逗利是團好搞笑
成間公司兩層行均哂去逗

人馬座=受罪星座
同同性出街都會俾人鬧 慘過做狗

所以我係唔會理佢
同埋以前係同班
已經成日見

有無幫我？

2017笑容禮貌大賽

一年一度

同事主動行埋黎派

出完女朋友一陣又誤會又亂諗野，解釋又唔信 加上無需要同異性單獨出街，玩既野又唔一定岩

我都係咁
坐係位就有得收
廁所都唔鬼去

阿囡 下年到你派

年年都叫我逗埋今年就好

想講 我琴日踢波都有利是收

走哥 下年到你派啦

怪巴明白我心聲
所以有啲野可免則免
唔想女仔亂諗野

東方定蘋果好

你同佢地講 冇人要呀

你真係想俾人開年

結咗婚細過佢唔係都可以收利是咩？

我19歲岩岩出黎做野已經聽緊呢句

通常都唔派

你樣似阿叔都冇計

做到某個位 未結婚都要派 除非你想你下面班人日日話你

駁唔到 真係似

嗰啲係
開工利是

於B

形容下

利申尋日冇派

六叔 個個都咁講 認咗佢啦

但我唔想孤獨終老

不了 陣間你叫六叔形容我佢直接貼圖
我冇相渣手

我夠唔想啦
之後會轉名 如果有拖拍嘅

聰明

白頭到老

我想知呀

你收聲啦 無你既事呀

你約佢

講咩吖你！

曾經鐘意一個女仔，以為佢對我冇興趣，我就追左另一個。追到之後，佢知道我追左另一個。所以好嬲我。（我諗佢原來一直對我有意思掛）我都有d後悔。最後，我同左我追到手果個一齊左幾個月就分開左了。

過左一年，我最初想追既原諒左我。我已家仲想追返佢。唔知有冇可能呢 都有同佢whatsapp下 同送下野俾佢，但我唔夠膽約佢出街啦

約過啦 佢拒絕我

試

試下就咩都有可能
唔試你講到點都無用啦

後悔一次，當你唔好彩
後悔兩次，就係你自己攞嚟

試下冇所謂既
反正大家都單身

同人拍拖都仲有悔意 有惦掛著佢
咁點解唔試呢？
試咗唔得先會死心

其實你都幾自私

你依家都無咩可以輸㗎啦 追啦

大家今時今日都仲係秒回啲有心事嘅巴絲打

孤巴

我今次係秒屌

秒回秒屌都好啦

最鍾意傷人

已經唔記得左自己入黎擺低左啲咩心事

唔係咩

單車仔

回黎回去都係試唔試

原來係佢

次次都有人唔敢試
但有時我地叫人唔好試呀

利申冇心事

我試過

你有
成日爛街

成日去海濱唔知做咩9

我無心事 我係院長

開頭都唔係心事研究室

成日病住吹風隊酒然後覺得咁樣好型

開頭我記得都係秒回

咁我都成日坐公園

開頭係倒數返工日

天生一對

邊個開po 先㗎

怪獸囉

一分鐘唔吹得風 又要去海邊吹海風散心
仲飲酒

係

要不是我 你地鬼識大家

孤巴好似中後期先入嚟？

多謝大佬

多謝各位巴打意見

肥於同岩巴一齊係我最大既貢獻

如果追到好好珍惜 唔好再後悔

好好睇住肥於

老豆嫁女咁

收聲

眾所鳩知

而家一分鐘見過最多人

我過於B就見過對方only

又想話我老

收聲 利申極小氣

張自畫像又浮面

唔見任何人 驚比人笑

講左幾多次 唔係我黎

又嬲乜9

回娘娘 我12月31日加入你地

會見隔離post

好早

事實黎

你有野咪係到講 唔好成日吹風啦
明知自己身子弱

好老 老過六索

無圖你話自己係劉以達都得㗎喇

有些話說不出來

索仔 我諗到食咩

你見完六索之後成日攻擊佢
做咩搶左我D野黎做

又自私約

我幫佢轉移目標

咁你當係我

你就黎三字啦

咪係

Player

你講邊個

又食

難得有朋友同你食
你仲厭棄人

好好食 食上癮

出左mk
見到個7頭件外套寫住suck my dick
著住ultra boost 全白就係我
相認下

朱古力
不了。

唔洗返工做狗咩我地

士多啤梨不了

遲啲再認
今日唔會出mk

士多啤梨

我鐘意咪得

去你公司搵你啦
你係邊

今晚會去南山

我請

南山邨？

請埋我ok?

請埋我

ok

幾點呀 宵夜我join

順便請埋

品香樓 不了
食到厭
食雪糕算啦

品香好垃圾
利申 附近中學

未食過呀我仲

唔洗去 食牛腩河仲好 又平又正

品香普通野黎

聽日先得閒

我都係食水手多

所有米芝蓮推薦嘅都係垃圾

晚餐食南豐仲好 一個餸會有兩碗飯

十勝牛執撚左

Agger 幫佢地推高啲鋪租
啲成本加大 食材/人手cut cost

係呀 我屌佢呀 無咗午市定食

你係附近返工？
話唔定放飯見過

就黎恰著

放假後遺症

我都係。。

有排都未收工

好精神
今晚去食芒果糯米飯

芒果 不能吃

痱滋好撚痛
食條毛

Who?

咁7唔會同你認

唔洗返工揮手區

幫你開年

宜家都唔當造

去食泰國國點都要食呢個

有無第句

靜啦

唔叫?

叫我真毒

我地幾時去

12月31記念日

又話冇假

一齊倒數

講左幾時咪儲假囉

唔好罵交啦

幾時有鬧交

幾日無嘢落過肚咁 食完就嘔

搞乜

唔知 睇完醫生都係咁 一食完過一陣就嘔返哂 又唔係厭食

返學囉
好多旗袍妹妹

唉 咁後生就玩殘左

自殘

Play 自己既Player

你不如乖乖地一日食三餐，食正常嘢少食多餐，清淡啲先再諗。一日一餐真係玩命，你頂得住，你個胃都頂唔住。

我中意自殘

唔知今年有幾多利是錢

Hi

Hi 怪獸巴打

嗰邊無人開post ？

唔覆me

唔好討論隔離post

怪獸係隔離做咩黎

我以為一分鐘又改名

係喇

咩改名？

你痴線架

我都係 禁左起底

次次都係喇係喇
無次聽
睇下我講得幾多次

唔好講，對佢冷淡啲就自然求返你話會乖

成個女人咁

已經乖左一日兩餐

呢到個個都Player

你話邊個

除左我

一分鐘

講大話

咩喎 咁人地真係

成日play我

怪獸巴係隔離秒回post 好開心咁
幾時帶啲絲打比我地識

player

駁唔到 btw亂入

agree 毒撚

唔好愛我

幾時有play你

你老_

不了

無講錯 我都係走先 對唔住男神

於B都係player

又係你

俾人play就有

貼you

櫻桃子都係 仲要外貌協會

Play with you

除左我，你地仲有誠信可言咩

圖呢

真 佢知我柒之後就無理過我

你真係好難捉摸

你呃我地幅自畫像係你，你又有誠信

淨係俾你捉摸

駁唔到

求介紹靚仔

怪獸

曲線想識我

又串我，頂你咩

小畫像

自

係我就好，仲柒過佢

唔信

外貌協會會員係咪要有外貌先做得

岩巴同岩岩入post既佢口甜左好多

唔係 大把豬扒都係會員

比你睇下

係
放開左個包袱

係咪話我

有肥婆剩係揀靚仔

表示開心

唔信嚟個post有人柒過我

咁你贏

全世界99%人都係會員，剩底1%係失明

利申唔係

有肥婆埋身慘過食兩舊_

咁你係失明

跟你地學

高級會員

今次唔關我事

明明全部都你講先

鬼係

yes 失明都有娘娘要

唔好扮野啦 就算係毒男肥婆
都係鍾意靚仔靚女㗎啦

真毒表示認同

認真唔一定
靚仔靚女冇安全感 拍拖好辛苦 日日要提心吊膽

所以你無朋友

鬼叫我樣衰咩

我做下好人
同你做朋友啦

毒你個頭咩

又要換電話了

又追擊我

footballplayer

你兩個都無朋友

話時話，你隻腳點

所以好襯

係呀係呀

佢認左

櫻桃子以前係咪Player黎

係。得我真毒

唔洗拎野，可慢行。日日都要物理治療

我都想係

幾時先踢到波

仲有一個鐘收工了

琴日踢完

8個月後

左腳都勁過你

臨收工都要整鑊杰嘅俾我嘆

慘

做咩野

佢宜家都係player

傑, 你又做咩黎

瞓著咗 等緊醫生嚟

抄都搵個錯嘅嚟抄

逼我OT

陪你

辛苦晒

睇醫生
食藥
瞓
多謝合作

炒左佢啦

對唔住囉，新人乜都唔識

左腳仔

教三次唔識 再見

D新人廢嫁

睇醫生食藥冇問題 冇你攬住 瞓教？不了

宜家啲90後

我左右腳都得

做咩話我

me 99年

收聲啦你地

我細個就右腳，之後好似斷左一次，然後到依家淨係有左腳

恰9me

媽阿，好亂。
Btw
做咩話我

點敢恰你

細個右腳 練埋左腳出黎 右腳斬波又平又快（日日睇史高斯斬波）左腳就得個準字

佢今年3字啦

屌，個個都咁勁...點同你地踢

你地咁對長輩架咩

我0球技，不過左腳就有人搵去踢左閘

你幾時死

宜家去死囉

技術型

一齊踢啦

佢地好衰

12月出世真係慘
就算同級同班都會大過你

無定位，後備型

我睇波就ok

行企型

同班果堆大我一年定兩年

成個中場 翼閘都得

踢波最緊要開心

踢斷腳不了

無計，控傳唔掂，除左截波其他都做唔到

Corner更加唔洗講

遲一年讀囉
大過晒所有同學

大過有咩好

我班同學好照顧我 因為我細個

有得練

唔洗俾人蝦

關乜事

你一定好唔得意
中一中二我都係同人喂喂喂 中三門口成日有師姊嚟

啲女仔唔會個個大過你

9up
佢話細慘呀嘛

留級先爽

跳級

波皮都無掂過，年半左右

身高係咪一分鐘唯一弱點

1月生日仲慘
快過人地大一歲

自卑緊，唔好再講

唔係 有好多弱點 只係小人睇到

幾高

你183

中學永遠都係考緊試

我得165

Me 149

男定女先

男

米五都冇

女呢可能

其實你個名點黎 之前高登見過

Haha 有可能架

me 151

係咪唔鐘意年紀大過你既女仔

男神實係得151

難答過問我點出世

講小小黎聽下

我講緊坐係到個陣

神人

鍾意年紀大過我既靚女

成熟女人味

勁 我坐係到同企係到都係得米4.9

重點 外貌協會

勁

企係到有米49唔出奇 坐係到又有返1.49

張櫈可能有d問題

坐係到等於企係到 你仲勁

靚女先有

仆死你呀 坐咁高

靚女咩都好

靚女 不了

不了 得149 各巴打唔好灰心

Y

會驚

屌,行左成半個元朗先買到支光管
有得買既舖頭好多都下星期一先開工

只要係真人講野就唔驚 最撚怕wts

唔買咪得

買黎jo mud 9

我嘅意思係拍拖

你地唔同 我得149 未試過拍拖

應該話男朋友都無

點會

點會唔會 女仔無米6 想死

你係男嘅就真係難啲 但女仔高度好似無咩所謂

gay佬係難搵d

細粒先好

娘娘

試過同個147既一齊 無乜問題

點解咁介意自己身高？

😣點算

因為好柒 個個都兩米高

唔係既, 做0 應該唔關身高事啦

因為唔夠高

做
0 同 1 都做

邊有個個兩米

早左一日睇醫生 原來會雙倍

食完譚仔 聽日全日食杯麵

屌 我請你啦

原來個靚女叫何若藍

咁今晚南山食咩先？

咪我lor 傻佬

唔食品香樓 就ok 難食到

死開喇 人地高過你呀

唔好識靚女 靚女 全部都閪

頭先講過

壞左啊
唔係壞左都唔會無啦啦去買啦

下星期一先開返燈

咩女先唔閪？

食燒賣 咖哩魷魚

娘娘咁嘅女仔

收工

有人要Ot

好辛苦,唔夠光望住部電腦會好攰

Shemale

我lor 寶寶

唔望咪得

樣靚 吸手波 想識我？

149不了

根本係女就閪

除左你

係咪香港問題呢

150呢

不了 我唔介意胸大定細
樣靚就各花入各眼啦

155=best

覆幾次就高1cm, 你快D推到1001啦

頭先係mk見到個勁靚 素顏 一米五 短髮
勁可愛

岩 鍾意一個人真係好奇妙 第一眼已經可以鍾情

冇你份

咪我lor btw 去識人啦

巴打 心水清

唔到你識

你地死開 比我識

我知唔到我
但我女神都係咁上下
女神仲靚

都冇你份

如果你ex而家係你兄弟條女
你同個兄弟有無計傾

我女朋友 米64 靚到dom一聲

咪係 繼續ff啦你

有咩問題

無錢無樣無高度。
我默默就好

FF

你右手有米64

無 試過一次 變左就係變左 愛情又好 感情又好 變唔番咁好感情 咁做朋友做咩

骨子裏都係兵

但條女好公廁
我諗左好耐同唔同兄弟講

又話冇拍過拖

你條女雞嚟架 人人都上得
當初我開發佢

仆街 做咩咁好記性

兵都做唔到
雖然朋友好妒忌我同女神wts咁多野講
但現實對話一隻手數得曬

成條紅隧咁

朋咩友 戰友嚟 一齊當兵

朋友而家就係同我ex一齊
但我個朋友心入面仲係中意我女神

關係咁亂都做到朋友
果然係mk

好心啲人唔好咁cheap 睇醫生想快手睇完快啲走就扮哂扯哮

Mk 鳥 名不虛傳

條細佬好幼稚 扮哮喘

無人想知啊

60s巴打 幫我打丁ok?

屌你老母 扯得咁撚勁call白車喇 扯一陣又可以同老豆老母傾計再扯

大陸人黎？

想開年

幫你開 奶奶

六叔我都收左工啦

同佢小左講野啦

於b 做咩今日唔幫我

女神同我講新年快樂仲加多兩個💕💕

港孩 手指抽筋 兩隻手手指伸唔直
佢係咪就死

訓醒未

於B唔會幫你嫁

柒頭黎 笑柒佢啦

奶llm

我氣管炎都唔夠佢扯得咁勁

比圖你又點話

早收

掛住你

平時會幫你
因為我都收工所以幫你唔到

借開喇你

唔要 你比佢電話我 幫你溝番黎

受寵若驚

好眼訓

收啦 比條毛你呀

做咩幫佢

你仲要去街

放工未

返去訓

女神我愛你

個細路交足戲 行遲半步嘔落我到

成日俾人蝦好慘嫁

白盾？

放了
極速清左pat 屎

又係女神

人地開心又唔得

你咪又係收兵果個

新時代獨立自信職業女性

佢自己都加到記唔到

💕💕💕💕💕💕💕💕💕💕
比夠十個你 又代表乜

我又黑到一個點。
今日打瀉水兩次

派下糧姐

小小舉動可以令我開心成日

新人Lm
Ching你地講嘅野好高層次

毒撚老師

盲左㗎喇佢

中中

好啦 我照要啦

過幾日同女神講情人節快樂

咁就開心 笑死人咩

你識條鐵咩

🀄️🀄️

肯回你都開心死喇

🔐

係型既洗咩主動講

人地copy and paste 咋 半秒唔洗呀

娘娘最懂我 聽日笑住口食杯面

Forward 姐

轉發咋 成堆點回

我深潛好了

無得救

60 mins 好岩key

上來上來

新名，好聽

佢靚仔定你

佢

我應該有佢兩成咁靚仔

唔好話我話一陣出到黎全部靚仔，除左我

靚仔

今日果四個number比多次 依家去買

肯定啦

上次見過條Mk仔 成個八兩金咁

笑左 認樣衰 我認第一 一定無人認第二

我一行出街
全條街無人

笑左 我全宇宙 邊個柒啲自己諗

橙 利申唔柒

心諗：

心諗 諗mud 9 知你地個個好靚仔好靚女

得啦，大家都是柒頭，不用分那麼細

推啊 我淨係記得49

我柒啲

今日營業中 好啦 夠啦 唔好再傷我心

23 35 6 10

49 4

仲有個31 索仔

我買四膽拖六腳喎

高要求 畫你出嚟算

中左 每人一百粒

想自貼咪出聲

對唔住

放心 果日嘅嘢 我剩係記得件外套

咁都驚 渣ga

真係記唔起

傻瓜真的太多

細粒少少

我真屌一聲
我叫另外一個朋友問差我錢個個幾時還
點知佢話唔記得

錫住我真係好 有你做另一半真係開心

痴撚線排到出街

是但去間咪得

咁依家記得啦

你邊位

九龍城唔使排

食粥瞓教 今日聽話

今日推得咁快

保重

應該無打算還

一齊去拜年

睇下邊個開post

岩巴個次勁啲

秒

咁你地開返

算啦 食杯麵無乜野
當睇清一個人

你仲要俾人走數幾多次

咁易嬲嫁咩

全部人都小氣

算啦屌 心淡

係 ByeBye

拜拜

邊個講我？

介唔介意睇清埋我

我都出名小器

有你係到顯得其實我都ok大方

咁就好啦

嬲

我

靜左

中左八千萬點駛好

買磚

分俾我

比曬我應該最合理

分完錢就即去泰國

著草

有錢仲唔走等幾時

bookmark留名
今日中把聲好正

係男人你都岩

好羨慕把聲好聽

好累 眼瞓又瞓唔著

agree

要驗耳先得

收聲喇

無一刻覺得好聽，認真仔

親愛的Jane有無人聽開？

三部曲
同埋牆紙好正

但係老實啲曲風變化真係唔大

好撚肚餓吖。。。。。

兩年前試過幫路人表白成功，靠哩首＋我的宣言。
記得係聖誕，剛剛食完檸檬無耐。

未紅個時有聽
宜家淨係聽過三部曲

男兒當打交

唉

請出招

即興不要見怪

噢，有人回來了。。。

中左頭獎都唔知點算好

都話比曬我 ，咁簡單都諗唔到

你係事業型女性，自己賺啦

ok. 我都想你早日A1

Ok

無人出招
咁下次先

瞓極都瞓唔著

又啪redbull

氹我瞓

請出招

貓呀娘娘

返黎啦 出咗去食飯

乜你走左咩

消失咗一陣啦
我都知存在感好低 無人知

我知嫁
因為好多人都唔係度

我仲低 無人記得我

心諗，叫你地出招無人理仲低

plus 2 views

係咪講緊我

+1啦 我聽咗啦

快啲訓啦

你番黎啦咩

返黎啦 唔洗用西瓜招魂

全部人都唔見哂

六叔應該未收工
娘娘可能去左坐公園
一分鐘訓教

咁你做咩宜家先出現

消失世界

邊個講

去食泰國野呀嗎

係喎
我新年前應承左幫人做功課到宜家都未做

做咩功課呀？

無力吐糟

古天樂 秦國

打包個甜品比我呀

睇個ppt 總結做250字

輕鬆啦 要唔要我地一人出一句

其實唔難

應該唔洗
佢叫我google translate 就得

真係食緊糖水宜家
飽到嘔

U b 係咪聽日得閒

咩糖水

打算點做

熱戀小伙子

你對戀愛既渴求睇黎一發不可收拾了

咩名嚟
淨係識芝麻糊果類糖水

個糖水真係咁既名

隻狗成日都要我摸佢

有得摸就摸

其實只係紅豆沙

娘娘呢

佢唔食雞

1999

突然間係度諗
我應該Grad左都未必出到Pool

都幾肯定 ，器係應該

唔出奇呀 大把人都係咁

諗諗下幾淒涼，玩下手做埋老師，困係間園就無得識人

去左chill了 我聽日帶定先再決定

幼稚園D姐姐

你困係邊間公司都識唔到人嫁啦

其實仲易 幼稚園d老師又係識唔到仔的

Hurt so bad

唔打算係工作地方

利申，仲覺得自己鐘意緊十世無見無聯絡嘅女神
係咪痴左線

傻啦 9成miss 讀幼教之前已經有男朋友

事實係

我識個絲打做幼教 未有拖拍

，不了

介紹

可以呀

咁就唔關困唔困係間園事啦
你係比個人困住

Pm

係咪好出名果個 s_____ n_

唔係呀
依個唔識喎

偏執 ，明明GameOver左兩年

咁等都識，我間園真心多好人又靚

機會黎啦 飛雲

回帶

太耐冇做過功課
個感覺好陌生

等我幫你推呀

一人一句都搞掂

聽得唔好曬
Comment : 唔好再錄喇救命

中秋你注定一人

點解會有功課做

我條腰就斷

幫人做 佢去旅行做唔哂
叫我幫佢

何事

唔係又係單車仔呀

走囝是咪約聽日
於B呢

唔係佢呀

我可以呀

不知，突然扯住

按摩整親？

我可以 陪你去看星星

對完六合彩
聽日準時番工

郁下佢，鬆下

不用再多說明

認真 好彩無買 唔係又分薄左三千幾萬

無按腰吖

離爆Post又到尾聲

應該無問題的

又係時候一句一句咁洗板

訓啦

訓下啦 成日都咁多野做

又話瞓

射瓜你